葉劉自稱血壓如18歲少女 女性護膚最緊要防曬

過去一年，香港經歷了三波新冠肺炎疫情，在疫情高峰期時，健身室也被迫停業，令不少人選擇到郊外行山，藉此強身健體；經常在社交媒體Instragram分享行山照的行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀今日（15日） 出席網上訪談節目時表示，她每個周末也會行山，有時更會邀約新民黨年輕黨員一同行山，更自爆早前身體檢查時血壓只有96/66，醫生大讚是18歲人的血壓，非常健康！

充值一萬元撐本土時裝店
葉劉淑儀在節目上身穿一條深藍色的碎花連身裙，她笑言即使覺得衣服的款式好看，但仍會擔心被人取笑她「咁大年紀著花裙仔」。她說，碎花裙是從本地一間時裝店購買，眼見零售業的慘況，於是直接充值一萬元在店內消費，笑言只是希望盡一分力，不希望再現失業大軍。

「醫生大讚係18歲人嘅血壓」
葉劉表示，現時女兒離港到英國創業，形容自己恢復單身，亦因此養成每周行山的習慣，有時更會約新民黨內的年輕黨員一同行山。葉劉又在訪問中大談其健康人生，大爆數天前量血壓發現，上、下壓分別只有96和66，「醫生大讚係18歲人嘅血壓」，血液氧份十足。根據衞生署的資料，理想血壓為收縮壓低於120、舒張壓低於80，葉劉的血壓比理想標準更好。

葉劉指，由於自己經常行山，陽光直射會對皮膚造成傷害，因此認為女士的皮膚保養最重要的是防曬，再加上健康飲食及足夠運動，氣息自然會變好，身體亦會更壯健。

節目中主持人又問到葉劉現時不再留「經典掃把頭」的原因，葉劉指自己不是因為其他人的嘲笑而改變髮型，而是早年到美國讀書時，沒有人幫她電髮，留長後自然變直了，後來髮型亦不再流行，就選擇剪短。

屌你老母

依啲po就有圖

果然性感撩人

姐姐覺得咁 sell自己就有機會選特首

又要起機！

70歲算係保養得唔錯啦，而家妹妹個樣仲殘過家姐。

家有女友香港版

姐姐做足防曬先有白滑美腿

問心就真係保養得唔錯既，不過唔洗圖喇

衰妹對波又幾圓幾大咁喎

屌佢仲要係劈開對脾既圖

講還講⋯⋯屌你老母

你估佢係sell俾你同我睇咩
姐姐擺明同甴種sell緊自己「嫩口」同好砌過林奠 博佢睇中點燈揀佢做特首返去深圳一齊staycation吓

對波又幾大喎

主持人又問到葉劉現時不再留「經典掃把頭」的原因，葉劉指自己不是因為其他人的嘲笑而改變髮型，而是早年到美國讀書時，沒有人幫她電髮，留長後自然變直了，後來髮型亦不再流行，就選擇剪短。

掃把頭髮型幾時有流行過？

ching 食得幾偏下

所以證明香港男人幾L無用
就係呢連啲七十路既阿婆都夠膽死話自己青春少艾然後恰鳩你

佢又講得啱 護膚最緊要防曬

唔計政見 70路黎講 佢的確保養得好好 出面50路個班仲老過佢

我嘔到成地都係

點解條八婆咁有自信

點解要攬炒 點解要破壞

你入到黎都係想睇呢啲圖啫

收返埋佢啦個舊腩

港女模範

拉

仲係唔係pink lin 粉鮑先？

姐姐真係建制女神

點解條友咁鍾意露腳

因為佢以自己擁有一對「白滑長腿」自豪

睇都無睇即刻碌落去負評左先

童姥

屌做乜貼相

葉劉有前有後有樣，好能正

完全唔係做開運動嘅身型
開始明白點解中共連用佢都廢事
美國又唔當佢一回事
成世人都九唔搭八

個腦都係

用緊身褲都包唔實d鬆泡泡既老肥肉

不過大波既

冇佬欣賞你，如18歲又點？

其實姐姐揀衫都幾有taste
好過妹妹好多

葉劉表示，現時女兒離港到英國創業

大灣區呢?

80s

我未入黎都知 一定有圖 仲要多圖

比人圍毆先貼圖好唔好

英國戰線

-成立者為10月1號Piccadilly Circus集會嘅搞手
-將於12月於Leicester Square附近舉行集會 紀念舊年中文理大守衛戰(如封城如期結束)
-將黃色經濟圈推廣至英國
-專人一對一提供移英意見 包括 生活/就業/升學/移民等
-暖氣軍師有創始成員扎根英國多年 已有龐大在英港人網絡 在此基礎上 協助將要移英嘅港人融入英國

暖氣軍師公海：

暖氣軍師channel:

暖氣軍師撐香港成立宣言

自1997年香港從英國移交到中華人民共和國，中國屢次違反《中英聯合聲明》，並肆意打擊曾經應承左會俾香港人嘅公民自由。香港政府、親北京政客同中國共產黨沆瀣一氣，全面操縱《基本法》，深文羅織，已將行政、立法和司法機構化為政治武器，迫害香港嘅民主運動人士。今香港崩殂，已經導致香港人大規模流亡或移民。流亡海外嘅人，急需我地嘅支持，係英國發展港社人區，推廣獨特嘅香港形象，促進香港人融入英國社會，並在海外繼續香港嘅抗爭活動。

我地嘅創始成員黎自唔同嘅背景。從2019年香港抗議前線，到長居西方嘅海外手足，以建立民主香港為共同目標。

我地相信《中英聯合聲明》中對香港同香港人嘅承諾必需履行。移交主權二十三年，中方屢次單方面違反此國際條約，並一再破壞其法律效力。從干預香港事務到放棄普選權，再到香港警察嘅暴力鎮壓，以及頒布嚴苛嘅《國家安全法》以政治迫害香港抗爭者，可見中共暴虐侈傲、罄竹難書。 暖氣軍師撐香港懇請英國政府對中國採取更強硬嘅談判立場，包括以馬格尼茨基人權問責法制裁香港同中國政府踲官員，要佢地為不斷侵蝕香港的公民自由和法治承擔後果。

香港民主運動係建立係對唔同方向同戰略嘅尊重之上。 暖氣軍師撐香港將擁護依份多樣性，並同流亡手足保持密持對話。我地歡迎各種背景嘅人加入我地嘅反暴政抗爭。

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

你著返條褲先啦

冇人叫你入嚟

如果葉劉做Sugar mommy, 每個月收3萬蚊
(要奶埋)
做唔命？

96/66呢個數據又真係幾撚勁

屌你老母咪撚貼圖啦

血壓如18? 咪有排都未死得!?

做得咁多仆街野佢都無慚愧既感覺，血壓唔慌高得去邊

講還講唔好po圖啊屌你

女兒英國創業
屌你老母

即刻墜機

真係唔似70歲既

咁重口味你要埋佢

特衰高層智商如3歲小孩

將個樣打格，放上lG真係會有人J

嘩！好引人犯罪呀

好想打佢呀

其實唔差

唔阻你

講還講，唔好貼圖.jpg

大波 白滑 美腿 有女人味
仲要拉筋擘開腳show 靚鮑
扯扯地

唔怪得佢老公咁短命～

心腸歹毒

屌，成日唔使食飯啦

應該幾好砌

屌
食緊飯呀！

下壓66

90/60 mmHg或以下的血壓指數通常被認為是低血壓。

60路單身富貴婦

葉劉想轉移視線？佢助手單嘢冇嘢講啦？

勁條毛，咁大年記，咁近borderline 既血壓唔係好事。虛撚到

又多一個version

起殺機

呢個數，少少頭暈身慶，痾痾嘔嘔就要即刻吊鹽水

笑死我

係七十路

睇完個title我想嘔吐如18歲廢青🤮

個衰妹又放福利

你話葉劉個女似唔似有咗身孕？

18歲既欣宜?

Regina

講還講

因為呢度係連登

呢D PO浪費internet資源

明知呢啲post一定有圖

我硬係忍唔住入嚟